乜撚嘢309咤叱呀 你老味on9到

邊個白癡諗

豪子條垃圾應該有份

質性驗實屬純，容內目節本 OMED 嘅嚟交友朋嘅台電做想好到聽會，時小一期星每 台電做點佢講，友朋嘅台電緊做經已埋同 頂難好煩好聲把，怪好聲把、乜噏知唔人有到聽你果如，時小一呢喺 去落埋聽，頂一頂你請 「叱咤903」畀OMED交，驗實本與參想都你果如 。絡聯子急急同egaP naF koobecaF志雜集到請

急急子